是，所有熱情會乾掉，一發現已經成熟了

bye

文句略有沙石

即係點？

牙fred

對Angela既熱情？

扮乜野 明明就只係歌詞

不是，呢樣永不減退

是對鳩UP的熱情

我愛Angela～～～

Angela女神

張學友歌神